香港人 一齊玩揭尾故! 5

對唔住馬田 搶左你個標題 不過我見琴日香港人玩得咁開心 我又想出題玩下

2014年x月x日新聞報導 青馬大橋發生嚴重交通意外 私家車內兩人一死一傷

媽媽手紮繃帶拎住兩個飯盒回到家同我講「爸爸因車禍死了 以後我地兩個要雙依為命」

爸爸頭紮繃帶拎住兩個飯盒回到家同我講「媽媽因車禍死了 以後我地兩個要雙依為命」

今天 媽媽帶著我去見叔叔

叔叔問我：「小明，邊個帶你黎架？」

「媽媽lor」
「咁爸爸呢」
「爸爸早就過身了...」
叔叔聽到爸爸過身後 就避開我和媽媽的視線 看來是問了敏感問題 感到尷尬呢

問題：小明點解會話爸爸死左？

錯

平時見你改人錯字都算
係都要覆埋d無意義文
唯有block尻你 一了百了

媽媽殺左老豆？

不是

推

媽媽都死左?

雙親離左婚？

是

爸爸真係死左？

個叔叔其實就係爸爸

爸爸係死左
媽媽變性整容做老豆

不是
不是

離婚係其中一個重點黎

死左既係媽媽既新老公同埋爸爸既新老婆?

因為老豆老母關係唔好離左婚
個仔就係度扮死老母
玩佢地兩個

岩
錯
錯

接近架la

推呀

媽媽話爸爸死左 爸爸話媽媽死左?

係

爸爸真係死左?

無死

爸爸媽媽離左婚
兩個都想爭小明
媽媽爭贏左
爸爸一要扮死消失
利申 9up

其實個交通意外唔關佢地事?

岩
岩
岩
錯

差唔多架la 開頭d野都係重點黎

講清楚d先
係唔關佢地事

叔叔尷尬因為知道爸爸未死

岩

爸爸媽媽離左婚
兩個都想爭小明
媽媽爭贏左
媽媽水小明爸爸死左

岩
岩
岩
都岩
不過先後次序有少少錯左

呀媽同呀叔偷情？

媽媽同叔叔除左親戚關係仲有冇其他關係

錯呀 不過大家都可以估下阿叔個身份

小明以為爸爸真係死左

爸爸頭扎 媽媽手扎 重唔重要？

叔叔係交通意外果陣有無出現過？

死果個係爸爸既孖生兄弟

爸爸媽媽離左婚
兩個都想爭小明
媽媽水小明爸爸死左
媽媽爭贏左

叔叔其實就係爸爸

車內兩人一死一傷
即係有個死左
然後上面留言講老豆未死
即係老母係鬼？
小朋友睇到鬼老母
但係睇唔到未死老豆？

以小朋友角度諗 基本上見到男性大人 都係叫叔叔 所以其實佢地冇親戚關係

唔重要

冇

錯

都係錯次序

兩個飯盒有無小明最鐘意食嘅叉燒油雞飯

爸爸媽媽帶既飯盒都有

有人提左 交通意外唔關雙親事

爸爸話媽媽死左想呃小明跟佢
比媽媽發現左
媽媽逼爸爸消失

小朋友係鬼

交通意外根本爸媽不在場，但係佢地想爭小明，所以就呃小明，結果媽媽成功咗，小明就以為爸爸死咗，但事實冇死，所以叔叔尷尬

錯
大家要考慮埋時間點問題

叔叔係警察？

媽媽爸爸兩條hihi想睇邊個死咗小明會傷心啲
最後媽媽死咗小明傷心啲
爸爸唅眼淚消失
叔叔係媽媽條新仔

佢地係想爭小明 但唔係因為咁而呃小明

部分唔重要 重點係受左傷

媽媽都以為爸爸死左

錯哂

唔係

錯 媽媽知爸爸在生

報導話一死一傷
母親拎報導嚟誤導小明
小明又相信母親（因為佢地本身有車）
所以先話父親已死
叔叔嘅出現其實係證明小明所講嘅父親已死
令小明深信父親已死

又或者係
小明一開始就唔撚鍾意老豆
可能家暴？
又知佢地離婚都應該係其中一方有問題
所以小明先會講
老豆一早死撚咗十世

其實小明係想跟個老母 明知老豆未死都話佢死左

故事係咪有關鬼怪？
小明是否扮演爸媽？
小明喜歡媽
小明喜歡爸

報導誤導 正確
小明相信雙親講既野
之後全錯

個叔叔似係判小明比邊個個法官

前句岩 後句錯

樓主

冇鬼怪
無扮
小明喜歡雙親 但鍾意媽多d

小明有孖生兄弟?

比d時間覆la 番緊工架

我見跳咗，以為睇溜咗

爸爸既傷係同叔叔隻秋整傷

想問下係咪日本小說黎,作者個名兩個字

媽媽爸爸兩個同一日同小明講?
兩個都知道大家會咁做?

叔叔係心理醫生？
係既話可能睇過套野

係呀 佢有幾本小說都好正

係
有改篇成電影

岩
岩

爸爸自願消失?

佢地個傷係扮出黎?

咁留俾其他巴打玩

其實係佢地兩個想離婚 跟住爭小明
但係諗唔到點爭
就搵個叔叔（心理醫生）幫手
個叔叔就叫佢兩個用交通意外就昆小明
睇下小明中意邊個多d
最尾小明就簡左跟佢啊媽？

叔叔同媽媽夾埋逼爸爸消失

如果有誤導成份
時間點係老母先講
之後先出現老豆
咁就證明咗老母愛小明多啲
所以選擇跟母走

真係受傷

錯
得最尾果句岩

叔叔同媽媽無路架

老豆講先都無所謂

睇過個故事但唔記得左
搵下先 好似係日本出

如果再睇清楚
老母係手受傷 老豆係頭受傷
明顯係老母打老豆
然後受晒受

父母紮繃帶嘅位置對小明嘅睇法有影響？

正確

小明答叔叔爸爸死左 叔叔已經有答案？

冇影響

老豆係咪威脅 恐嚇過小明？

小明太耐無見老豆唔認得 所以叫叔叔？

小明係咪痴咗線

日日見住老豆

點解小明要睇心理醫生係咪重點？

小明以為爸爸死左好唔開心 所以帶佢睇心理醫生?

咁我唔玩啦,哩篇印象好深刻

叔叔問我：「小明，邊個帶你黎架？」
姐係爸爸都有帶過小明去
媽媽有人格分裂?

係重點

小明眼見嘅媽媽係爸爸扮出嚟？

小明老豆係咪精神病
小明老母係咪精神病

冇病
冇病

父母離婚搞到小明有精神病?

樓主亂鳩咁偷人標題出埋啲鳩故?

係咪證明小明有痴線=老母爭贏

阿媽話比小明知佢爸爸死咗之後
小明仲有見過爸爸？

係咪因為最初媽媽返屋企同佢講爸爸死咗
跟住小明就信係真
但係點知見到爸爸返屋企
跟住小明就以為自己見到鬼
所以就痴咗線
要去睇心理醫生？

唔係 係老母爭win左 小明先痴線

小明覺得自己有陰陽眼?

有 佢望住爸爸拎兩個飯盒比佢

可以話係可以話唔係

其實唔知可唔可以話係精神病 不過小明心理上係出左問題

佢見到爸爸之後覺得佢係鬼？

小明有暴力問題

應該話小明認為雙親都係人都係鬼

跟住就痴左線?

痴線係離婚果陣痴

心理醫生同爸爸有路

小明唔信佢阿媽？

冇呀

小明唔想跟佢媽咪
於是就扮傻去睇心理醫生？

小明兩個都相信

小明堅傻左

小明經常幻想爸爸媽媽死左
可能因為經常分居?

因為小明見到佢爸爸媽媽為咗爭贏佢嘅撫養權
大打出手，跟住心理上出現咗問題？

錯
錯

車禍後，媽媽同小明講爸爸死左。之後爸爸既出現嚇傻小明，導致佢心理上依賴媽媽。最後出現既叔叔係法官大人，但小明痴左線認唔出在場既爸爸，所以判媽媽勝

堅傻左 咁小明所講嘅咪同事實唔同 咁仲點估

錯 爸爸媽媽希望撫養權由小明選擇

錯 都話係心理醫生

開估啦清

有哂線索 側面反映左個事實出黎

媽媽爭贏左小明
老豆殺左媽媽扮媽媽同小明生活落去

玩到10頁先la

車禍果個其實係小明？

其實答案浮左上面
車禍係老作？
車禍係心理醫生作出黎？
母親作？

心理醫生同小明有路？

兩個人講同一句野目的係想比小明選擇
睇佢接受邊個?

雙親冇死
阿叔係心理醫生

傷勢關唔關事
小明係咪精神有問題？

啱

小明同老豆關係好差？

啊爸個頭包住咗 所以佢認唔到自己啊爸

帶小明去見心理醫生嘅實際係媽媽？

總結下巴打們提出既野

車禍唔關小明成家人事
雙親受左傷同小明講對方死左
但雙親都無死到
雙親離婚
小明跟媽咪
小明痴左 要睇心理醫生

車禍係真事 不過唔關佢地事

關係好好

因為老母係咁打老豆，所以小明驚佢揀左老豆之後老豆會比老母打死，所以就扮老豆死左，扮扮下扮到自己精神有問題

錯 認到

係媽咪

故事係咪
屋企發生家暴，媽媽傷手 老豆傷頭 小明傷腦
之後佢地用雙同問法問下小明想跟邊個
跟左媽咪後，媽咪帶佢睇心理醫生？

唔知有無人問過
小明係扮有問題？

比d tips大家 成篇野係用第一人稱寫既

因為小明唔鍾意食飯盒 所以痴咗線

小明有人格分裂？

小明姓陳?

小明係唔係驚佢老母打佢

小明身理上無受傷

唔係扮

媽媽同小明講爸爸死左 小明就信爸爸死左 但之後爸爸又出現 同小明講野 小明以為自己撞鬼 之後痴左線？

心理問題 唔係人格分裂

小明係咪媽媽生嘅？

係咪佢啊媽話爸死左
小明就扮見到鬼 話見到爸爸係附近？
其實佢咁做係想2個和好？

小明就係爸爸，媽媽係佢老婆

唔係因撞鬼痴線

2014年x月x日新聞報導 青馬大橋發生嚴重交通意外 私家車內兩人一死一傷

媽媽手紮繃帶拎住兩個飯盒回到家同我講「爸爸因車禍死了 以後我地兩個要雙依為命」

爸爸頭紮繃帶拎住兩個飯盒回到家同我講「媽媽因車禍死了 以後我地兩個要雙依為命」

以上對話係小明自己幻想

啲飯盒重唔重要

真實對話

小明而妄想症？

成個故仔係咪根本冇人死過？

係咪後期小明開始懷疑老母先係死左果個係鬼搞到痴曬線

首先扮媽媽同小明講爸爸死咗
之後扮爸爸同小明講媽媽死咗

父母分別出車禍係心理醫生比小明既心裡暗示？

3人依然同居？
父母關係唔好。當對方不存在

數量上重要

其實車禍傷個個係小明 佢撞壞左個腦 記憶亂曬 所以信左呀媽話佢老豆死左 但其實佢老豆仲在生仲日日見 不過佢冇記憶/根本唔知個個係佢老豆

心理醫生係奸角?

根本就得兩個人 a同小明 a係扮緊爸爸同媽媽

小明係咪樓主

好難估 有無提示

父母傷係 互打？意外？自打？

時間線係咪 爸媽同時進行？

開估啦

唔知算唔算 不過佢唔係想多左 係想少左

因為小明年紀細 父母想離婚又唔想直接講
就借個報導呃小明 一人話一個死咗想爭小明
小明聽曬兩邊就癲咗
但小明鍾意媽媽多啲
所以小明呃自己爸爸真係死咗 信媽媽
從此變到痴左線咁
所以媽媽帶佢睇心理醫生

互打

開你老母估咩 最憎人玩揭尾故叫人開故

Hi 樓主

佢老豆老母根本無私家車？

佢哋阿爸阿媽互打對方嗰陣小明都在場？

爸爸同媽媽都有帶個仔去睇心理醫生
心理有問題 所以見唔到爸爸

短篇小說其中一篇？

岩
岩 講到重點la

車禍唔關佢地成家人事

No no no

係味老豆老母打完交之後，好似冷戰咁當對方唔存在，但照常3個人係住埋一齊，個仔見老豆老母都只同佢自己講野，以為自己見鬼，到最後因為心理問題，對眼block 左老豆，搞到要睇心理醫生？

屌你啦樓主話第十頁開呀
衝出黎柒

10頁啦屌

因爸媽互相當對方不存在，同時小明鍾意媽多啲，所以真係當咗爸死咗，睇唔到佢嘅存在

所以當對方唔係到 小明就以為爸爸係鬼？
之後就要睇心裡？

其實時間線寫到好明 一個2014年 一個今日

差少少咋 就中架la

老豆未死 但係見唔倒老豆

有車

小明見到媽咪打爸爸都唔驚，仲好中意媽媽？
除咗爸爸媽媽叔叔小明係咪仲有第5個人？

係 重點黎

好似睇過 係咪日本電影定短劇之類？

小明無見到媽咪打人
無第五個人

佢一直諗見到嘅爸爸係鬼

係 幾個短篇合埋一本小說 出過電影

可以咁講

咁呢個啱定錯

佢呃自己爸爸真係死咗
所以就算一齊住佢都當爸爸唔存在咁生活
媽媽開始接受唔到小明變成咁痴線
就帶佢睇醫生
其實睇醫生嗰陣爸爸都在場

中左9成la

灰色封面？

爸爸以為媽媽搞到小明痴左線 所以打佢

又skip

因為小明想跟媽媽 所以同心理醫生夾埋最後令法官判佢跟媽媽？

2014年老母打老豆
之後老母話老豆死左開始無視當佢無到
最近仲搵間房鎖住老豆唔俾小明見

咁完整講次係，爸媽想離婚，又唔想影響小明，所以就講對方死咗，互相當對方不存在，同時小明鍾意媽多啲，所以真係當咗爸死咗，睇唔到佢嘅存在，最後爸媽忍唔住帶小明去睇心理醫生

2014 年 父母打交 同小明講對方死左 小明兩邊都信 自此父母都冇同過對方講野 小明同呀媽一齊就當呀爸死左 同呀爸一齊果陣就當呀媽死左
由於呀爸呀媽都要扮到兩個人生活 所以小明所有野都做左兩次 飯盒都食左兩個 慚慚變左雙重人格? (因為俾兩個人湊大?)
今日係呀媽帶佢去 所以係當呀爸死左既小明

完左可唔可以講下書名/電影名？

小明睇到新聞 以為老豆/母死 所以痴咗線
其實新聞唔關事 但老豆老母分別扮受傷 話對方死咗
老母帶小明見叔叔 其實係老豆扮叔叔
睇小明反應 (即係話老母都扮過姨姨 老豆帶去搵姨姨)
結果小明話老豆死咗 "叔叔"避開老母勝利眼神

有冇追post

父母一直想離婚仲嘈到打交仲整傷曬 之後小明見到新聞以為佢地因爲車禍受傷 然之後父母為左搶個仔話對方死左 最後小明鍾意媽咪多啲 所以跟左媽咪 但3人仲同居緊 小明見到爸爸以為係爸爸既鬼魂就痴左線 最後呀媽帶佢比心理醫生 小明都堅信爸爸死左

+1

小明除咗痴線，係咪有其他病？

蛀牙

小明係咪跑得快過火車？

樓主人呢